【重推】知大家好嬲，但聽日出門前有一樣野一定要做！

就係自備食物、水！
知大家今晚好嬲，但如果聽日繼續幫襯大財團，就等於俾唔罷市的舖頭知唔罷市生意更好，咁佢地以後更加唔會俾手足射波
前幾日我地屌左咁多間逼人番工的無良商家，無奶由罷工日被佢地賺到盤滿缽滿

repost from 阿婆利口樂 巴絲

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

推

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

無知一問
如果聽日用之前買既兌換卷買野食算唔算消費？

最主要目的係要佢地聽日營業額歸零
正常來講換野食應該唔會提升到營業額
不過都係求飲食業巴絲解答：0

push

瞓唔着 自己整定啲嘢食帶去食

正wor 巴絲
整咩食？